Trump Trump 再次撚狗

Trump: The Wall Street Journal story on the China Deal is completely wrong, especially their statement on Tariffs. Fake News. They should find a better leaker!

簽你老母？美帝就係fake 9 你支那

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

［洋蔥］ 《致梁義士》

佢玩股票，舞高弄低

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊